港超聯 愉園天水圍飛馬欠交保險金遭暫時禁賽

香港足球總會周一（22日）宣布，由於天水圍飛馬、愉園未有如期繳付有關「綜合保險保障協議」費用，被罰禁止參與今季港超所有賽事直至繳清相關費用。至於原定於今周三（24日）出戰「菁英盃」4強的愉園，無論如何都未能趕及上訴或繳清欠款，換言之被取消參賽資格，對手理文自動進身決賽。

香港joke球

老細自己都無錢，點玩？

球員業餘 球隊業餘 管理層業餘
仲屌人唔入場睇

係屌人唔入場睇仲要覺得好威咁屌香港足球啫

你好撚威

你最威